名宿韋亞感謝「父親」雲加

【體育】前世界足球先生韋亞視雲加為父親，並公開感謝該名阿仙奴領隊為他帶來非凡的足球成就。

韋亞（George Weah）至今仍是唯一當選過世界足球先生的非洲球員，這名利比里亞中鋒曾在法甲球會摩納哥，跟現任阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）共事，於其麾下度過4個成功的球季，之後效力巴黎聖日耳門、AC米蘭、車路士、曼城等著名球會。

近期參選利比里比總統的韋亞說道：「他（雲加）是1位父親，把我像兒子一樣看待。當時種族問題仍然存在，他卻向我展示熱愛，希望我每天都在草地上為他效力。」51歲的韋亞又謂：「有一天練習得頗疲倦，我告訴他感到頭痛。他對我說：『佐治，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天分，你會成為世界其中1位最出色的球員。』」

韋亞補充：「我聽了他的話繼續下去，除了神外，若沒雲加，我也不會在歐洲球壇闖出一番事業。」

雲加是神

唉，好心雲加好似費sir 咁早幾年就光榮引退，依家死纏爛打留係英超為咩呢，時代唔同左好耐

人地都話雲加是神, 神做既野又點到你D凡人批評

佢拎多次英超就會學費sir光榮引退架啦

咁即係永續

家陣唔撚光榮咩屌你老鼠

前中後 有邊條線比得上以前

睇錯韋舒亞

落地獄啦你

雲爺very good

爺爺
反雲食撚屎啦

剩係記得佢有個親戚叫禾亞 踢過下阿狗

請珍惜爺爺

人地頭痛仲叫人繼續練
即刻諗起必理痛個廣告

插喉教

雲daddy完全屌打高普爸b

伯倫，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天分，你會成為世界其中1位最出色的球員。

確特，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天分，你會成為世界其中1位最出色的球員。

堅遜，我知道這十分艱苦，但你需要努力。我相信以你的天分，你會成為世界其中1位最出色的球員。

雲加好波

唔好以為咁講好易
教練肯真心咁樣鼓勵球員係好少
d教練好多都擺到自己高高在上
如果球員感受到對方既真心
其實真係會願意賣命

認賊作父